（臭閪）港女子抵台灣不滿隔離環境 竄出酒店提審遭駁回

一名香港關姓女子日前前往台灣，並被安排入住一間酒店進行隔離，但該女子周三（12日）凌晨，竄出隔離酒店前往台北地院，認為房間沒窗、wifi信號差，不能連絡家人，聲請法官審查遭剝奪人身自由是否合法，但法官認定其不符提審要件而駁回。目前，該女子在北市疾管安排下，搭車往檢疫所繼續隔離。

關女在入境台灣後，不滿隔離酒店住宿條件，於是搭的士前往台北地院。地院工作人員在得知關女來自香港後，於是立刻通報疾管署，確認她仍在居家檢疫名單中；而法院在關女等待開庭期間，將其請到室外通風處，又提醒市民不要靠近。

關女指，隔離房間沒窗戶讓她「呼吸不到」，且沒法聯絡家人，她稱，若能換房間，願意接受後續檢疫措施。台北地院認為關女人身自由沒有被拘束，因此不符合提審要件而駁回。

屌， 明知要隔離你走去播毒，去咗又唔遵守規矩，影衰曬香港人
出自白粉，自己上去睇

支那香港人嚟？

新香港人想去播毒嚟分化